【屌佢老母】死黑警折磨728拉左個49個義士

一定要聽，屌你老母仆街黑警，要聽佢地點撚樣折磨我地嘅同伴。

仲有一啲只係十幾歲嘅年輕人，究竟點解要佢地背負起咁沉重嘅暴動罪，好撚想喊。

聽朝九點，東區法院

後面交俾我地

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

pish

肯定係琴日個記招，班狗又癲左

我要罷工

講得太好，香港人企出黎啦
我唔想呢班後生仔再受害

廢中一名,忍唔住眼淚

睇撚到好心痛

沒有暴徒 只有暴政

堅持到底

我為咗香港，我決定罷工，你呢？

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

好心痛
48個鐘話就話用黎搜證
事實上係畀班警察公報私仇 未審先判
依家同大陸行政拘留冇分別

警察維護法治？簡直係天大笑話